有市民持白花到太子站外 大批警員戒備

太子站8.31事件發生至今14個月，多名市民包括油尖旺區議會副主席余德寶等，手持白色鮮花在站外，鄰近旺角警署的太子站出口樓梯，亦有人放下鮮花。

大批軍裝及便衣警員在一帶戒備，多輛警車停在附近，警員要求在場記者進入指定範圍。